{"sdg_goal":1,"indicator_number":1.2,"graph_title":"global_indicators.1-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Gruppierung","value":"Kinderarmut"},{"field":"Gruppierung","value":"Jugendarmut"},{"field":"Gruppierung","value":"Altersarmut"}],"national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Armut hat eine gro\u00dfe Tendenz, sich zu verfestigen und \u00fcber Generationen hinweg weitergegeben zu werden. Kinderarmut ist oftmals bedingt durch die Arbeitslosigkeit und Armut der Eltern. M\u00f6gliche Konsequenzen \nk\u00f6nnen die Unterversorgung in wichtigen Lebensbereichen wie Wohnen oder Ern\u00e4hrung und ungleiche Bildungs- und Teilhabechancen sein. In der Stadt Herne ist der Anteil der unter 15-J\u00e4hrigen, die von Armut \nbetroffen sind, bis ins Jahr 2018 angestiegen. Seither sinkt der Anteil kontinuerlich. \n\nJugendarmut kann eine unmittelbare Folge von Kinderarmut sein. Erschwerend zu den nicht hinreichenden Mitteln zur Grundversorgung kommt hinzu, dass sich Jugendliche im \u00dcbergang zur Selbstst\u00e4ndigkeit befinden. \nKonnten sie jedoch bereits zuvor wegen Armut nur unterdurchschnittlich an Bildung teilhaben, so schr\u00e4nkt das ihre Wahlm\u00f6glichkeiten bspw. auf die Berufswahl enorm ein. In der Stadt Herne ist der Anteil \nder 15- bis 17-J\u00e4hrigen, die von Armut betroffen sind, im Zeitverlauf kontinuerlich angestiegen.\n\nAltersarmut beschreibt die Problematik, zum Erreichen des Renteneintritts \u00fcber einen Rentenanspruch zu verf\u00fcgen, der unter dem Existenzminimum liegt. In der Stadt Herne steigt der Anteil der \u00fcber 65-J\u00e4hrigen, die von Armut betroffen sind, seit Jahren leicht an. Die M\u00f6glichkeiten f\u00fcr \u00e4ltere Menschen diese Situation aktiv zu \u00e4ndern sind h\u00e4ufig eingeschr\u00e4nkt, was zus\u00e4tzlich zu Isolation f\u00fchren kann.\n\nMa\u00dfnahmen gegen Armut werden bei der Stadt Herne auf unterschiedlichen Handlungsebenen angesetzt, die vom Arbeitsmarkt \u00fcber die Bildung bis zum Wohnungsbau und der Stadtentwicklung reichen. <br>\n","national_metadata_updated_date":"2025-02-13","national_data_updated_date":"2025-01-27","target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_name":"global_indicators.1-2-title"}