{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.8,"graph_title":"global_indicators.11-8-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"m\u00b2 je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Die in der Kommune begrenzt zur Verf\u00fcgung stehende Fl\u00e4che ist eine nicht erneuerbare Ressource, die auch kommenden Generationen zur Verf\u00fcgung stehen soll. H\u00e4ufig stehen unterschiedliche Bedarfe in Konkurrenz zueinander und es gilt, die Anspr\u00fcche und Zielkonflikte abzuw\u00e4gen und in Einklang zu bringen - eine effiziente Fl\u00e4chennutzung kann den \u00f6konomischen und sozialen Nutzen positiv beeinflussen, ohne dabei den Fl\u00e4cheneinsatz auszuweiten. Der Indikator setzt jedoch lediglich die Siedlungs- und Verkehrsfl\u00e4che in Relation zur Einwohnendenzahl und trifft keine Aussagen \u00fcber die qualitative Gestaltung der Fl\u00e4che. In der Stadt Herne sinkt die Siedlungs- und Verkehrsfl\u00e4che pro Einwohner*in kontinuierlich. Dies verdeutlicht, dass die Stadt Herne durch eine hohe Siedlungs- und Verkehrsdichte gepr\u00e4gt ist. <br>\n","national_metadata_updated_date":"2024-12-16","national_data_updated_date":"2024-11-13","target_number":"11.8","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-8-title"}