{"sdg_goal":4,"indicator_number":4.3,"graph_title":"global_indicators.4-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Integrative Kindertageseinrichtungen folgen dem Prinzip der Inklusion und erm\u00f6glichen allen Kindern, unabh\u00e4ngig von k\u00f6rperlicher, seelischer und geistiger Verfassung, eine umfangreiche Bildung und Erziehung. Kinder mit und ohne Behinderung werden gemeinsam betreut und gef\u00f6rdert. In der Stadt Herne ist der Anteil der integrativen Kindertageseinrichtungen an allen Kindertageseinrichtungen im Zeitverlauf leicht gesunken, was jedoch vor allem an der Erichtung neuer Kindertageseinrichtungen liegt, die bisher nicht integrativ sind. <br>\n","national_metadata_updated_date":"2024-12-12","national_data_updated_date":"2024-11-13","target_number":"4.3","goal_number":"4","indicator_name":"global_indicators.4-3-title"}