{"9-1":{"sdg_goal":9,"indicator_number":9.1,"graph_title":"global_indicators.9-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Neuerrichtungen je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_name":"global_indicators.9-1-title"},"9-2":{"sdg_goal":9,"indicator_number":9.2,"graph_title":"global_indicators.9-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_name":"global_indicators.9-2-title"},"3-2":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.2,"graph_title":"global_indicators.3-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Personal in Vollzeit\u00e4quivalenten in Pflegeheimen je 1.000 voll- und teilstation\u00e4r Pflegebed\u00fcrftige","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.2","goal_number":"3","indicator_name":"global_indicators.3-2-title"},"8-3":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.3,"graph_title":"global_indicators.8-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.3","goal_number":"8","indicator_name":"global_indicators.8-3-title"},"11-6":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.6,"graph_title":"global_indicators.11-6-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-6-title"},"3-1":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.1,"graph_title":"global_indicators.3-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Todesf\u00e4lle je 1.000 Einwohner*innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.1","goal_number":"3","indicator_name":"global_indicators.3-1-title"},"16-2":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.2,"graph_title":"global_indicators.16-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_name":"global_indicators.16-2-title"},"16-3":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.3,"graph_title":"global_indicators.16-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_name":"global_indicators.16-3-title"},"11-9":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.9,"graph_title":"global_indicators.11-9-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"m\u00b2 je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.9","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-9-title"},"11-5":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.5,"graph_title":"global_indicators.11-5-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verungl\u00fcckte je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.5","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-5-title"},"7-1":{"sdg_goal":7,"indicator_number":7.1,"graph_title":"global_indicators.7-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"MWh","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Bundesnetzagentur","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"7.1","goal_number":"7","indicator_name":"global_indicators.7-1-title"},"4-1":{"sdg_goal":4,"indicator_number":4.1,"graph_title":"global_indicators.4-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%) der Schulabg\u00e4nger*innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_name":"global_indicators.4-1-title"},"12-5":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.5,"graph_title":"global_indicators.12-5-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Liter je Einwohner:in und Tag","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.5","goal_number":"12","indicator_name":"global_indicators.12-5-title"},"8-2":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.2,"graph_title":"global_indicators.8-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.2","goal_number":"8","indicator_name":"global_indicators.8-2-title"},"15-1":{"sdg_goal":15,"indicator_number":15.1,"graph_title":"global_indicators.15-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"15.1","goal_number":"15","indicator_name":"global_indicators.15-1-title"},"6-2":{"sdg_goal":6,"indicator_number":6.2,"graph_title":"global_indicators.6-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"6.2","goal_number":"6","indicator_name":"global_indicators.6-2-title"},"11-7":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.7,"graph_title":"global_indicators.11-7-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.7","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-7-title"},"11-4":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.4,"graph_title":"global_indicators.11-4-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2020,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.4","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-4-title"},"9-3":{"sdg_goal":9,"indicator_number":9.3,"graph_title":"global_indicators.9-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"9.3","goal_number":"9","indicator_name":"global_indicators.9-3-title"},"1-2":{"indicator_number":"1.2","target_number":"1.2","goal_number":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02","indicator_name":"global_indicators.1-2-title","graph_title":"global_indicators.1-2-title"},"5-2":{"sdg_goal":5,"indicator_number":5.2,"graph_title":"global_indicators.5-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Medianeinkommen von Frauen zu M\u00e4nnern (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"5.2","goal_number":"5","indicator_name":"global_indicators.5-2-title"},"10-2":{"sdg_goal":10,"indicator_number":10.2,"graph_title":"global_indicators.10-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verh\u00e4ltnis der Schulabbrecher:innenquote von Ausl\u00e4nder:innen (%) zur Schulabbrecher:innenquote innerhalb der Gesamtbev\u00f6lkerung","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"10.2","goal_number":"10","indicator_name":"global_indicators.10-2-title"},"11-8":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.8,"graph_title":"global_indicators.11-8-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"m\u00b2 je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.8","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-8-title"},"5-3":{"sdg_goal":5,"indicator_number":5.3,"graph_title":"global_indicators.5-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"5.3","goal_number":"5","indicator_name":"global_indicators.5-3-title"},"12-6":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.6,"graph_title":"global_indicators.12-6-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"t je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.6","goal_number":"12","indicator_name":"global_indicators.12-6-title"},"13-1":{"sdg_goal":13,"indicator_number":13.1,"graph_title":"global_indicators.13-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"pro Jahr nach Bilanzierungssystematik Kommunal (BISKO) (in 1.000 Tonnen)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"13.1","goal_number":"13","indicator_name":"global_indicators.13-1-title"},"4-3":{"sdg_goal":4,"indicator_number":4.3,"graph_title":"global_indicators.4-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"4.3","goal_number":"4","indicator_name":"global_indicators.4-3-title"},"3-3":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.3,"graph_title":"global_indicators.3-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Personalschl\u00fcssel in Vollzeit\u00e4quivalenten","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_name":"global_indicators.3-3-title"},"11-2":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.2,"graph_title":"global_indicators.11-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"m\u00b2 je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-2-title"},"10-3":{"sdg_goal":10,"indicator_number":10.3,"graph_title":"global_indicators.10-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%) der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung hat die deutsche Staatsb\u00fcrgerschaft","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"10.3","goal_number":"10","indicator_name":"global_indicators.10-3-title"},"14-1":{"sdg_goal":14,"indicator_number":14.1,"graph_title":"global_indicators.14-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"pro Jahr nach Bilanzierungssystematik Kommunal (BISKO) (in 1.000 Tonnen)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"14.1","goal_number":"14","indicator_name":"global_indicators.14-1-title"},"10-1":{"sdg_goal":10,"indicator_number":10.1,"graph_title":"global_indicators.10-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"10.1","goal_number":"10","indicator_name":"global_indicators.10-1-title"},"12-3":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.3,"graph_title":"global_indicators.12-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.3","goal_number":"12","indicator_name":"global_indicators.12-3-title"},"9-4":{"indicator_number":"9.4","target_number":"9.4","goal_number":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-04","indicator_name":"global_indicators.9-4-title","graph_title":"global_indicators.9-4-title"},"2-1":{"sdg_goal":2,"indicator_number":2.1,"graph_title":"global_indicators.2-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl der Streuobstwiesen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"2.1","goal_number":"2","indicator_name":"global_indicators.2-1-title"},"16-4":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.4,"graph_title":"global_indicators.16-4-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.4","goal_number":"16","indicator_name":"global_indicators.16-4-title"},"12-2":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.2,"graph_title":"global_indicators.12-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl bisheriger Auszeichnungen / Titelerneuerungen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.2","goal_number":"12","indicator_name":"global_indicators.12-2-title"},"3-4":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.4,"graph_title":"global_indicators.3-4-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verf\u00fcgbare station\u00e4re Pl\u00e4tze in Pflegeheimen je 1.000 Einwohner:innen ab 65 Jahre","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.4","goal_number":"3","indicator_name":"global_indicators.3-4-title"},"6-1":{"sdg_goal":6,"indicator_number":6.1,"graph_title":"global_indicators.6-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne, Refill Deutschland","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"6.1","goal_number":"6","indicator_name":"global_indicators.6-1-title"},"11-3":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.3,"graph_title":"global_indicators.11-3-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"PKW je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-3-title"},"16-5":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.5,"graph_title":"global_indicators.16-5-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2020,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.5","goal_number":"16","indicator_name":"global_indicators.16-5-title"},"12-4":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.4,"graph_title":"global_indicators.12-4-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.4","goal_number":"12","indicator_name":"global_indicators.12-4-title"},"8-4":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.4,"graph_title":"global_indicators.8-4-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.4","goal_number":"8","indicator_name":"global_indicators.8-4-title"},"16-1":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.1,"graph_title":"global_indicators.16-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Straftaten je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_name":"global_indicators.16-1-title"},"11-10":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.1,"graph_title":"global_indicators.11-10-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.10","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-10-title"},"17-1":{"sdg_goal":17,"indicator_number":17.1,"graph_title":"global_indicators.17-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"17.1","goal_number":"17","indicator_name":"global_indicators.17-1-title"},"12-1":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.1,"graph_title":"global_indicators.12-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"pro Jahr (in GWh)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.1","goal_number":"12","indicator_name":"global_indicators.12-1-title"},"8-5":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.5,"graph_title":"global_indicators.8-5-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_name":"global_indicators.8-5-title"},"3-5":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.5,"graph_title":"global_indicators.3-5-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u00b5g / m\u00b3","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.5","goal_number":"3","indicator_name":"global_indicators.3-5-title"},"8-1":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.1,"graph_title":"global_indicators.8-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.1","goal_number":"8","indicator_name":"global_indicators.8-1-title"},"11-1":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.1,"graph_title":"global_indicators.11-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac/m\u00b2","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.1","goal_number":"11","indicator_name":"global_indicators.11-1-title"},"1-1":{"sdg_goal":1,"indicator_number":1.1,"graph_title":"global_indicators.1-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Year","value":"\u20ac/m\u00b2"}],"national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"1.1","goal_number":"1","indicator_name":"global_indicators.1-1-title"},"4-2":{"sdg_goal":4,"indicator_number":4.2,"graph_title":"global_indicators.4-2-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%) der Kinder im Alter unter 3 Jahren","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"4.2","goal_number":"4","indicator_name":"global_indicators.4-2-title"},"5-1":{"sdg_goal":5,"indicator_number":5.1,"graph_title":"global_indicators.5-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verh\u00e4ltnis der Frauenbesch\u00e4ftigungsquote zur M\u00e4nnerbesch\u00e4ftigungsquote (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","target_number":"5.1","goal_number":"5","indicator_name":"global_indicators.5-1-title"}}