{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.3,"graph_title":"Personal in Pflegediensten","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Personalschl\u00fcssel in Vollzeit\u00e4quivalenten","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Aufgrund des demografischen Wandels steigt die Nachfrage nach Gesundheitsdienstleistungen kontinuierlich an. Die steigende Lebenserwartung der Menschen f\u00fchrt zudem zu einer l\u00e4ngeren durchschnittlichen Pflegedauer. Dies schl\u00e4gt sich vor allem in der Nachfrage nach ambulanten Pflegeleistungen nieder. In der Stadt Herne hat sich die Anzahl des Personals im ambulanten Pflegedienst je pflegebed\u00fcrftiger Person nach einem kurzzeitigen Anstieg zwischen 2015 und 2016 verringert. Dies ist auf einen zunehmenden Anstieg an pflegebed\u00fcrftigen Personen, bei einem nicht im gleichen Ma\u00dfe wachsenden Angebot an Pflegepersonal zur\u00fcckzuf\u00fchren.  <br>\n","national_metadata_updated_date":"2025-02-13","national_data_updated_date":"2025-02-13","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_name":"Personal in Pflegediensten"}