{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.3,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - 15- bis 64-J\u00e4hrige","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Die Besch\u00e4ftigungsquote gibt den Anteil der 15- bis 64-j\u00e4hrigen sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigten an der erwerbsf\u00e4higen Gesamtbev\u00f6lkerung an (d. h. Beamte, Selbstst\u00e4ndige und geringf\u00fcgig Besch\u00e4ftigte flie\u00dfen nicht in die Statistik ein). Er gleicht damit dem Anteil der gesamten Besch\u00e4ftigungsquote in der Bev\u00f6lkerung, da die meisten Erwerbst\u00e4tigen in dieser Altersgruppe liegen. Die Quote l\u00e4sst insgesamt R\u00fcckschl\u00fcsse auf die soziale Situation der Bev\u00f6lkerung zu. Besch\u00e4ftigung sichert die individuelle finanzielle Unabh\u00e4ngigkeit und tr\u00e4gt zur Zukunftsf\u00e4higkeit einer Kommune bei. In der Stadt Herne ist der Anteil der Besch\u00e4ftigten im betrachteten Zeitverlauf kontinuierlich gestiegen. <br>\n","national_metadata_updated_date":"2024-12-12","national_data_updated_date":"2024-11-13","target_number":"8.3","goal_number":"8","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote - 15- bis 64-J\u00e4hrige"}