{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.4,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - 55- bis 64-J\u00e4hrige","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Die Besch\u00e4ftigungsquote gibt den Anteil der 55- bis 64-j\u00e4hrigen sozialversicherungspflichtig Besch\u00e4ftigten an der erwerbsf\u00e4higen Gesamtbev\u00f6lkerung an und erg\u00e4nzt den Indikator \u201eBesch\u00e4ftigungsquote \u2013 15- bis 64-J\u00e4hrige\u201c. Eine hohe Besch\u00e4ftigungsquote in dieser Altersgruppe deutet neben finanzieller Unabh\u00e4ngigkeit auch auf soziale Inklusion hin. In der Stadt Herne ist der Anteil der Besch\u00e4ftigten im Zeitverlauf kontinuierlich gestiegen.  <br>\n","national_metadata_updated_date":"2024-12-12","national_data_updated_date":"2024-11-13","target_number":"8.4","goal_number":"8","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote - 55- bis 64-J\u00e4hrige"}