{"9-1":{"sdg_goal":9,"indicator_number":9.1,"graph_title":"Existenzgr\u00fcndungen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Neuerrichtungen je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"9.1","goal_number":"9","indicator_name":"Existenzgr\u00fcndungen"},"9-2":{"sdg_goal":9,"indicator_number":9.2,"graph_title":"Breitbandversorgung - Private Haushalte","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"9.2","goal_number":"9","indicator_name":"Breitbandversorgung - Private Haushalte"},"3-2":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.2,"graph_title":"Personal in Pflegeheimen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Personal in Vollzeit\u00e4quivalenten in Pflegeheimen je 1.000 voll- und teilstation\u00e4r Pflegebed\u00fcrftige","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.2","goal_number":"3","indicator_name":"Personal in Pflegeheimen"},"8-3":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.3,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - 15- bis 64-J\u00e4hrige","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.3","goal_number":"8","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote - 15- bis 64-J\u00e4hrige"},"11-6":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.6,"graph_title":"Fl\u00e4cheninanspruchnahme","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.6","goal_number":"11","indicator_name":"Fl\u00e4cheninanspruchnahme"},"3-1":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.1,"graph_title":"Vorzeitige Sterblichkeit","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Todesf\u00e4lle je 1.000 Einwohner*innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.1","goal_number":"3","indicator_name":"Vorzeitige Sterblichkeit"},"16-2":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.2,"graph_title":"Finanzmittelsaldo","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.2","goal_number":"16","indicator_name":"Finanzmittelsaldo"},"16-3":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.3,"graph_title":"Steuereinnahmen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.3","goal_number":"16","indicator_name":"Steuereinnahmen"},"11-9":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.9,"graph_title":"Naherholungsfl\u00e4chen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"m\u00b2 je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.9","goal_number":"11","indicator_name":"Naherholungsfl\u00e4chen"},"11-5":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.5,"graph_title":"Verungl\u00fcckte im Verkehr","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verungl\u00fcckte je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.5","goal_number":"11","indicator_name":"Verungl\u00fcckte im Verkehr"},"7-1":{"sdg_goal":7,"indicator_number":7.1,"graph_title":"Strom aus erneuerbaren Energien","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"MWh","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Bundesnetzagentur","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"7.1","goal_number":"7","indicator_name":"Strom aus erneuerbaren Energien"},"4-1":{"sdg_goal":4,"indicator_number":4.1,"graph_title":"Schulabbrecherquote","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%) der Schulabg\u00e4nger*innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"4.1","goal_number":"4","indicator_name":"Schulabbrecherquote"},"12-5":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.5,"graph_title":"Trinkwasserverbrauch - Private Haushalte","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Liter je Einwohner:in und Tag","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.5","goal_number":"12","indicator_name":"Trinkwasserverbrauch - Private Haushalte"},"8-2":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.2,"graph_title":"Langzeitarbeitslosenquote","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.2","goal_number":"8","indicator_name":"Langzeitarbeitslosenquote"},"15-1":{"sdg_goal":15,"indicator_number":15.1,"graph_title":"Naturschutzfl\u00e4chen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"15.1","goal_number":"15","indicator_name":"Naturschutzfl\u00e4chen"},"6-2":{"sdg_goal":6,"indicator_number":6.2,"graph_title":"Anzahl an Trinkwasserbrunnen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"6.2","goal_number":"6","indicator_name":"Anzahl an Trinkwasserbrunnen"},"11-7":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.7,"graph_title":"Fl\u00e4chenneuinanspruchnahme","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.7","goal_number":"11","indicator_name":"Fl\u00e4chenneuinanspruchnahme"},"11-4":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.4,"graph_title":"Elektro- und Hybridfahrzeuge","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2020,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.4","goal_number":"11","indicator_name":"Elektro- und Hybridfahrzeuge"},"9-3":{"sdg_goal":9,"indicator_number":9.3,"graph_title":"Hochqualifizierte am Arbeitsort","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"9.3","goal_number":"9","indicator_name":"Hochqualifizierte am Arbeitsort"},"1-2":{"indicator_number":"1.2","target_number":"1.2","goal_number":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-02","indicator_name":"Armut nach Altersgruppen","graph_title":"Armut nach Altersgruppen"},"5-2":{"sdg_goal":5,"indicator_number":5.2,"graph_title":"Verh\u00e4ltnis der Medianeinkommen von Frauen und M\u00e4nnern","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Medianeinkommen von Frauen zu M\u00e4nnern (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"5.2","goal_number":"5","indicator_name":"Verh\u00e4ltnis der Medianeinkommen von Frauen und M\u00e4nnern"},"10-2":{"sdg_goal":10,"indicator_number":10.2,"graph_title":"Schulabbrecherquote - Ausl\u00e4nder:innen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verh\u00e4ltnis der Schulabbrecher:innenquote von Ausl\u00e4nder:innen (%) zur Schulabbrecher:innenquote innerhalb der Gesamtbev\u00f6lkerung","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"10.2","goal_number":"10","indicator_name":"Schulabbrecherquote - Ausl\u00e4nder:innen"},"11-8":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.8,"graph_title":"Fl\u00e4chennutzungsintensit\u00e4t","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"m\u00b2 je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.8","goal_number":"11","indicator_name":"Fl\u00e4chennutzungsintensit\u00e4t"},"5-3":{"sdg_goal":5,"indicator_number":5.3,"graph_title":"Frauenanteil im Stadtrat","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"5.3","goal_number":"5","indicator_name":"Frauenanteil im Stadtrat"},"12-6":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.6,"graph_title":"Abfallmenge","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"t je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.6","goal_number":"12","indicator_name":"Abfallmenge"},"13-1":{"sdg_goal":13,"indicator_number":13.1,"graph_title":"Treibhausgasemissionen nach Sektoren","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"pro Jahr nach Bilanzierungssystematik Kommunal (BISKO) (in 1.000 Tonnen)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"13.1","goal_number":"13","indicator_name":"Treibhausgasemissionen nach Sektoren"},"4-3":{"sdg_goal":4,"indicator_number":4.3,"graph_title":"Integrative Kindertageseinrichtungen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"4.3","goal_number":"4","indicator_name":"Integrative Kindertageseinrichtungen"},"3-3":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.3,"graph_title":"Personal in Pflegediensten","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Personalschl\u00fcssel in Vollzeit\u00e4quivalenten","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.3","goal_number":"3","indicator_name":"Personal in Pflegediensten"},"11-2":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.2,"graph_title":"Wohnfl\u00e4che","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"m\u00b2 je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.2","goal_number":"11","indicator_name":"Wohnfl\u00e4che"},"10-3":{"sdg_goal":10,"indicator_number":10.3,"graph_title":"Einb\u00fcrgerungen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%) der ausl\u00e4ndischen Bev\u00f6lkerung hat die deutsche Staatsb\u00fcrgerschaft","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"10.3","goal_number":"10","indicator_name":"Einb\u00fcrgerungen"},"14-1":{"sdg_goal":14,"indicator_number":14.1,"graph_title":"global_indicators.14-1-title","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"pro Jahr nach Bilanzierungssystematik Kommunal (BISKO) (in 1.000 Tonnen)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"14.1","goal_number":"14","indicator_name":"global_indicators.14-1-title"},"10-1":{"sdg_goal":10,"indicator_number":10.1,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - Ausl\u00e4nder:innen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"10.1","goal_number":"10","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote - Ausl\u00e4nder:innen"},"12-3":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.3,"graph_title":"Fairtrade-Schools","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.3","goal_number":"12","indicator_name":"Fairtrade-Schools"},"9-4":{"indicator_number":"9.4","target_number":"9.4","goal_number":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-04","indicator_name":"global_indicators.9-4-title","graph_title":"global_indicators.9-4-title"},"2-1":{"sdg_goal":2,"indicator_number":2.1,"graph_title":"Streuobstwiesen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl der Streuobstwiesen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"2.1","goal_number":"2","indicator_name":"Streuobstwiesen"},"16-4":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.4,"graph_title":"Liquidit\u00e4tskredite","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.4","goal_number":"16","indicator_name":"Liquidit\u00e4tskredite"},"12-2":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.2,"graph_title":"Fairtrade-Town","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl bisheriger Auszeichnungen / Titelerneuerungen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.2","goal_number":"12","indicator_name":"Fairtrade-Town"},"3-4":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.4,"graph_title":"Pflegeheimpl\u00e4tze","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verf\u00fcgbare station\u00e4re Pl\u00e4tze in Pflegeheimen je 1.000 Einwohner:innen ab 65 Jahre","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.4","goal_number":"3","indicator_name":"Pflegeheimpl\u00e4tze"},"6-1":{"sdg_goal":6,"indicator_number":6.1,"graph_title":"Anzahl an Refill-Stationen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne, Refill Deutschland","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"6.1","goal_number":"6","indicator_name":"Anzahl an Refill-Stationen"},"11-3":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.3,"graph_title":"PKW-Dichte","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"PKW je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.3","goal_number":"11","indicator_name":"PKW-Dichte"},"16-5":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.5,"graph_title":"Investitionskredite","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2020,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.5","goal_number":"16","indicator_name":"Investitionskredite"},"12-4":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.4,"graph_title":"Fairtrade-Kitas","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.4","goal_number":"12","indicator_name":"Fairtrade-Kitas"},"8-4":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.4,"graph_title":"Besch\u00e4ftigungsquote - 55- bis 64-J\u00e4hrige","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.4","goal_number":"8","indicator_name":"Besch\u00e4ftigungsquote - 55- bis 64-J\u00e4hrige"},"16-1":{"sdg_goal":16,"indicator_number":16.1,"graph_title":"Straftaten","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Straftaten je 1.000 Einwohner:innen","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"16.1","goal_number":"16","indicator_name":"Straftaten"},"11-10":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.1,"graph_title":"Fertiggestellte Wohngeb\u00e4ude mit erneuerbarer Heizenergie","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.10","goal_number":"11","indicator_name":"Fertiggestellte Wohngeb\u00e4ude mit erneuerbarer Heizenergie"},"17-1":{"sdg_goal":17,"indicator_number":17.1,"graph_title":"St\u00e4dtepartnerschaften","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anzahl","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"17.1","goal_number":"17","indicator_name":"St\u00e4dtepartnerschaften"},"12-1":{"sdg_goal":12,"indicator_number":12.1,"graph_title":"Endenergieverbrauch nach Sektoren","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"pro Jahr (in GWh)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2018,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"12.1","goal_number":"12","indicator_name":"Endenergieverbrauch nach Sektoren"},"8-5":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.5,"graph_title":"Erwerbst\u00e4tige Aufstocker:innen","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.5","goal_number":"8","indicator_name":"Erwerbst\u00e4tige Aufstocker:innen"},"3-5":{"sdg_goal":3,"indicator_number":3.5,"graph_title":"Luftschadstoffbelastung","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u00b5g / m\u00b3","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"3.5","goal_number":"3","indicator_name":"Luftschadstoffbelastung"},"8-1":{"sdg_goal":8,"indicator_number":8.1,"graph_title":"Bruttoinlandsprodukt","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac je Einwohner:in","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"8.1","goal_number":"8","indicator_name":"Bruttoinlandsprodukt"},"11-1":{"sdg_goal":11,"indicator_number":11.1,"graph_title":"Mietpreise","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"\u20ac/m\u00b2","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"11.1","goal_number":"11","indicator_name":"Mietpreise"},"1-1":{"sdg_goal":1,"indicator_number":1.1,"graph_title":"SGB II-/ SGB XII-Quote","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Prozent","data_start_values":[{"field":"Jahr","value":"\u20ac/m\u00b2"}],"national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"Stadt Herne","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"1.1","goal_number":"1","indicator_name":"SGB II-/ SGB XII-Quote"},"4-2":{"sdg_goal":4,"indicator_number":4.2,"graph_title":"Betreuung von Kindern - unter 3-j\u00e4hrige","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Anteil (%) der Kinder im Alter unter 3 Jahren","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","national_data_updated_date":"2024-11-27","target_number":"4.2","goal_number":"4","indicator_name":"Betreuung von Kindern - unter 3-j\u00e4hrige"},"5-1":{"sdg_goal":5,"indicator_number":5.1,"graph_title":"Verh\u00e4ltnis der Besch\u00e4ftigungsquoten von Frauen und M\u00e4nnern","indicator_sort_order":"01-01-01","data_non_statistical":false,"graph_type":"bar","computation_units":"Verh\u00e4ltnis der Frauenbesch\u00e4ftigungsquote zur M\u00e4nnerbesch\u00e4ftigungsquote (%)","national_geographical_coverage":"Herne","SOURCE_TYPE":"SDG-Portal","source_earliest_available_1":2019,"source_periodicity_1":"J\u00e4hrlich","language":"de","published":true,"reporting_status":"complete","page_content":"<!--Die Stadt Herne ist durch die Ordnungs- und Polizeigesetze der L\u00e4nder verpflichtet, unfreiwillig obdachlosen Menschen eine Unterbringung zu gew\u00e4hren: die sogenannte ordnungsrechtliche Unterbringung. Der Indikator f\u00fcr Herne ist die Wohnungslosigkeit. Diese Angabe ist eine Stichtagszahl. Sie gibt nicht an, wie viele Menschen innerhalb eines Jahres eine Notunterkunft in Anspruch genommen haben, sondern lediglich, wie viele Menschen jeweils zum 31. Dezember in einer kommunalen Notunterkunft eingewiesen waren (Fallzahlen jeweils nach Stichtag 31. Dezember). <br>-->\n","national_metadata_updated_date":"2024-11-27","target_number":"5.1","goal_number":"5","indicator_name":"Verh\u00e4ltnis der Besch\u00e4ftigungsquoten von Frauen und M\u00e4nnern"}}